毛記上到市咁captv都得啦

Captv高質過100毛好多倍，抽政府水又抽得勁，又陣時出片極到高質，100毛收皮啦

CAPTV有英皇旁水，洗鬼上

分拆上市

呢個真係唔知

你明呀?